撤回條例升1000點 咁五大訴求做哂...

上四幻不是夢

五大訴求
缺一不可

藍絲廢老們，發達機會來了！

5大做晒,聽日即刻3萬點

搵到發達大計，藍絲廢老衝得前過我地

推財政司出黎講啦.

一個訴求一千點，發達就係咁易架啦

一齊做有加成，四萬啦！

打拼音出賣左你啦

大哥.............

開盤最熱最多做到調查委員會 可以升多一千點 所以之前冇入市嗰啲而家抌心口

正呀
希望拉一個黑警升一點

六萬點

5萬點見

若果清埋香港d藍絲黑警每日150個無貢獻既人
10萬點不是夢

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

✔ 撤回送中惡法
✕ 起訴濫暴警員
✕ 公開太子站閉路電視片段
✕ 查明8月31號三失蹤傷者下落
✕ 賠償予四位遭警射盲市民
✕ 賠償予受毒氣彈危害之商戶及居民
✕ 釋放社運市民，撤回暴動定義
✕ 拆除監控燈柱
✕ 落實雙普選

咁都收貨唔撚係呀

做曬五大訴求=現階段世界和平

謠傳撤回都咁樣, 其實班股壇大鱷跟本就唔明白呢三個月香港人爭取緊乜野

好無辜

大戶要撚你 第三次世界大戰都照撚

一定要比藍絲知

無錯

睇好五幻點
已大手入貨

林奠擺明叫人繼續爭取訴求者

緊係唔收，升得一千點，唔見5幻都唔收貨

原來真係林鄭搞搞震！
無佢四萬點早是現實了

一個訴求1000點
10個訴求10000點

解散警隊，上五不是夢

一個訴求一千點

重牛發達不是夢

岩呀

難得揸中春袋 點可以咁易放手!

五大訴求，缺一不可!

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

做乜撚

屌你01

林鄭先係勾結外國反華亂港勢力既最後大台指揮

林鄭：撤回!
：3幻點gogogo!
林鄭：講笑咋
：屌你老母

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

證明左唔係示威者影響經濟
係政府影響經濟

［是咁的，有啲嘢想大家幫手］
小編驚萬一如果四點政府真係話撤回送中惡法， 班五毛會開始帶風向「政府已經讓步，市民應該收貨」

所以我想拜托各位幫手做一樣野，
一陣間四點嘅時候，可唔可以幫手喺TG/FB/IG/LIHKG/或者任何地方
重複以下呢一句

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

啲商家佬淨係想撤回姐，其他訴求佢地點會理

直播 太子站目擊者立法會見記者

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使管
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

大戶睇錢
理撚得你發生緊乜

呢個要向藍絲宣傳

Push

你意思係你覺得你醒過啲iBanker/ Fund Manager
定你覺得啲insider唔夠你informed?

情況好可怕,咁都升1000點,係咪代表和理非收貨?

仲要係 傳 撤回

唔好打併音啦

齊齊發大財

拉攏經濟佬

幾多錢先升到1000點

五大訴求 缺一不可

千二手足，不是condom

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

為經濟，上街呀

五大訴求，缺一不可！

被大陸仔
笑左

大家一定要推到人權法過呀

無人睇財經台架咩平時...

我係唔會因爲咁而怕左你

做咩就跌架喇
而家恆指幾撚多垃圾中資股

托市股

pish

我哋只係韮菜

港英餘孽

文宣新方向！
一個訴求就升成千點， 五大訴求全中即刻四萬點都有

原來政府搞到經濟差

升返曬
岩岩5000點

六大訴求，缺一不可

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

五大訴求
缺一不可

五大訴求
仲爭四個

內地國家隊谷上，配合林鄭撒回條例爭取民意

召喚文宣組

四幻？青龍白虎朱雀玄武？

？？？？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

連登經濟學家

思路正確

幾時再跌777點

香港發大財

廢老仲唔all in?
我地離勝利不遠

四幻

趁呢加散貨啦